是日宵夜，餓撚請勿入

出前一丁，黑蒜油豬骨湯味

蟹柳

正呀 有蟹柳

食完碗麵未呀

食完好耐啦 我食完先開post嘅

屋企得返蟹柳，仲要得返2條。
好彩有得食